L 估一個國家

答案係馬來西亞，因為大馬(大碼)

咁快開估

善意打破0回覆